Android App Bug

set 預設係熱門
refresh 會變做吹水台
舊版都係咁

補充：轉台會變返正常